有冇ching係 paperplanes，名創優品，周六福既fans?

揮一揮手

Mr. fans ok？

Ching ho ball

copy cat

好用，平咪得囉
理撚得佢co唔copy

我希望你依世都唔好創作

創乜鬼作，咁離地好意思講出黎

有咩問題呀
paperplanes同名創d質素都唔差
幾耐用
最緊要係價錢抵

不服來辯呀

貼你買過嘅產品分享下
促進討論

貼你老母咩
出個post都要貼野

支持 超好用

ching識貨
好過原來個間先

傻尻
第一日上lin登？

無知一問 paperplanes都係大陸野？

泡菜

高登就要姐
拉登唔洗

好野黎

平靚正 有咩問題

你話事呀？

我post唔係我話事唔講你話事？

yes
痴痴地線架

咩係paperplanes

我有好多paperplanes
我仲笑d fd走去買Nike NB 明明一樣